消息：本港超過90宗確診個案

連續五日雙位數

今日咁早既

未破百
繼續去玩

要確保雙位數

咁少

出去打邊爐先冇事了

牛涮鍋

晚市堂食可以停到出年了

早啲開，可以報少啲

藍店😭😢😢😢😢

又為咗維穩 keep 住雙位數

少過第3波

有冇計C煙？

Just a flu 不過死咗人

早cut都咁多聽日可能過百

Flu 平時都會死人架啦

一日200宗先會覺得驚訝

咁玩法隨時 wfh 到農曆新年

比機會藍絲落地獄陪李私煙

藍尸： 冇事儿

咁撚小 就開返堂食啦 仆街
條街又多人 地鐵又迫 你禁堂食做咩

跟住仲要做冬，個個返老豆老母屋企食飯！YEAH

無長期病患照死

抗疫成功, 俾d掌聲自己!

咁撚少

今波都冇人care, 藍營就起勢屌政府要行大陸個套，加速好時機

都唔會啦
東京都可以300+

可以去跳舞

點解封完gym仲冇回落既
封gym撚去哂邊?

跳老舞群組又要全香港人埋單，仆街林奠

點都唔會俾佢過百

80初步都係得90宗, 即係無事啦, 聖誕可以出去慶祝

有鬼用咩
D仆街公司同阿頭,明義上俾你申請WFH,實際申請完都照叫你返公司

班藍屍日日女子似屍煙咁一傳五十個

黑警限聚令又只用黎政治打壓

藍屍日日聚集當睇唔到

關又唔封

點會停到

好少啫，成都千萬人口都係2-3個確診，走甩嘅又未必嚟哂香港

高估左 我諗住會破200

7千幾人先死得2個冇長期病患，咪同flu差唔多

昨日最少一名死亡

得90咁少，冇事了

又要返工又無得食飯

出院人數呢

你之前有冇日日用口罩？

繼續返工唔駛逼車 抗疫平價餐
多謝政府

死哂班藍絲廢老

老舞群組呢波好似仲勁過晒以前咁多波

班上等人以為自己唔會中嘛

明明無哂反對派 又封咩封咩 都唔回落 班政府點搞嫁

私煙條屍燒咗有冇計埋

做冬屋企有長者
有成棚親戚湧上來我屋企食飯
已經同屋企人講撚咗唔好，死都要成棚人上黎食
係咪中硬招了

私煙依啲藍屍中咗都唔撚認梗係爆啦

恐懼撚又贏

叫雞群組 都未出曬黎

停埋午市啦 屌

你要諗清楚兩者關係，武肺係just a flu，但flu都會死人，所以我上年都戴緊戴完成年都冇flu過。

少過100單 冇事了

今日咁早有消息

傳染性唔理？

仲未做冬

狗政府造數控盤做得幾好

間屋你架比多啲堅持啦

unlink 穩定地 3x

縮返晒入老母個閪到啦

根本尖房就無撚爆過 on99

出院人數120

間屋個名一定係父母啦
無話事權

我同屋企人都係小輩唔夠牙力
最多唔出席
未想做到報警住
最主要唔想同屋老人家中招

驚閪未~

恐懼撚驚到瀨屎未？

管得掂d藍屍先算啦正苦

冬大過年
家庭聚會應該唔怕既。

有乜意思。 將佢撥去初步咪可以兩位數囉

9000宗先算啦

好彩未斷尾可以攬炒聖誕

老豆都話想轉軚叫人唔好黎
雖然盆菜已經訂咗
諗住嗌多幾個家族成員幫口話唔好黎

瘟疫政治又贏

黎齊哂有幾多人

消息人士無wfh 啦

真係冇得反抗就當晚抗議離場啦

大埔超級城？ 特別多廢老

相信政府 唔怕

除夕元旦，新年，春茗，情人節cut 晒，同謀殺餐飲業無分別

有老人家一定唔搏啦

其實真係好撚痴根, 打壓最健康果班人
你老母唔想周街都係人, 暫停廢老車資津貼啦

停左晚市都咁多 垃圾政苦

藍店多謝大集團 佢地加減分店根本無影響
黃店執咗就好難開返

我唔出席 喺街遊蕩兩三個鐘返去消毒

死多d藍絲

擔心下黃店好過啦傻尻
藍店大集團未驚過 保就業幾億幾億咁攞

冇常識到 flu年年全球成幾十萬人（咁多人打咗疫苗、有晒藥物下） 香港都死幾百個

真係無腦先做恐懼撚

東京600都試過啦 咪又係照返工生活 啲措施都冇香港咁嚴 on99

80鑽石能量底

私煙都話驗咗係假陰性
點解唔可以調返轉諗 呢班人都只係假陽
啲數字只係林奠推暴政嘅藉口 驚what?

甘本冇事。

過左千先算啦，安全

所以嚴重到依家, 每日兩千幾, 死幾十個
其實已經開始失控

從來沒有wfh過

咁不如全民打晒疫苗先重開啦

you are not alone
屋企件仆街平時日日出街玩
聖誕又話要攪3,4場party
是撚旦啦
反正佢個邊親人又長期病又成8張嘢
咪睇吓邊個死先囉

計左李思嫣落去未

曱甴佔幾多？

仲有同佢人工呼吸既曱甴

Donki 我黎啦

限聚令唔管屋企入面㗎

已經600+

Lab唔唔切/result排住隊咁出

封到2046 街頭健身喇

繼續你同你老豆繼續加油
有老人家真係唔好搏

呢幾日好凍

失控條毛咩 全國2000幾個啫 日本過億人口
咁都失控美國果啲叫咩？ 日日20幾萬

「昨日東京都重症患者數增至78人」 日日500人確診 重症患者都得78個

每日撥十隻去聽日

係咪因為藍屍以為做完檢測百毒不侵所致？

咁全民work from home 未

好少

會唔會有私煙group

偲嫣BB個CASE NO. 係幾多?

乜有狗隻同佢人工呼吸

政府加多啲油啦 一日90幾宗點夠呀？
200幾宗啦 香港人適應能力好高架嘛

驚閪咩，武漢病毒晚上六點之後先至開工

咁少，繼續跳舞

無左啦
岩岩訓醒

想奕情可以keep到去農曆新年
唔撚想去拜年呀dllm

計埋今日，連續7日雙位數啦

而家咪先冇囉 鬼唔知咩
但準備又有啦 訓醒未

90+1？ 有冇加埋香咗先驗出?

私煙群組出現

破百都去喇 理鳩佢

我即刻唔出街

少到

700萬先得90人中

無事啦!!!

未過100，無事

六合彩又唔見中 9000宗就話姐

停左晚市咁耐都唔回落，政府肯承認唔關食肆事未？
做埋哂啲決策真係廢撚到

但係留意番計入東京個範圍大過香港好多 好似係

關注你

大埔本身都好多

快撚d開番堂食同戲院啦屌
想睇神奇女俠

#8964

明明停咗堂食成個禮拜

立法會又無晒民主派議員

點解疫情仲係咁？

幾多康復？

如果係屋苑經喉管爆發, 肯定會失控, 因爲唔會夠地方隔離

大陸係強制唔返工都要出糧

可防可控

「康復都無用，個肺花晒，以後食嘢無味，跳唔到1cm」

諗住唔出街無事，點知啲人係屋企都可以中招

Lab 做唔切？

未破千
都繼續玩啦

其實點解可以咁平均 ？ 每日捉完80-90 個又有番80-90 個中

依家系統入便得兩個數字係 daily fixed ，檢測人數同新增患者數目，係唔係本身檢測結果已經 fix 左一個 range 嫁

咁少
幾時先破百宗

正規經營嘅可以停到後年
幾時都話，係支那幾時都唔可以正正規規咁做生意。只會被玩。

你睇下啲乜鳩支那藍絲私房菜
繼續爆發

東京人口多香港2成幾3成都冇

呢個真
一路爆都係藍絲跳舞bra bra ba

禁嚟玩你

你唔係認為一堆只可以用現金嘅人，會對你好，為你著想

大黃埔呢個名點得嚟

出去同私煙打個車輪先冇事了

開始時話人數好快會幾何級數增加，點解宜家數目咁穩定嘅？

如果唔吹大啲奕晴會更加嚴重！
磚家又然

好快禁堂食
食市一間接一間收皮
藥房時裝店執笠一間接一間

冇啦 有咩遺言寫定啦

等睇禁埋午市堂食

做冬已經咁
新年有排受

點解得返保皇黨重衰過之前，原來保皇黨先係香港毒瘤

去到過萬 佢唔封 我都照出去

咩呀 今日D數係琴日既初步黎

再早啲cut

班高官都唔用個西腦諗野
佢地出入有晒私家車接送
剩係去高級私人會所/餐廳食飯
撚知我地日常生活係點咩

特權份子可以無視限聚令，不過病毒相對黎講係人人平等

根本禁得唔夠多

500先叫我啦 趕住返工唔得閒理

搞咁耐先1-2件 分分鐘唔關肺炎事

全心想惹啲毒俾廢老

應該係做test嘅equipment或者人手飽和咗

社區檢測要收錢, 24小時出result
口水樣本檢測免費, 要4-5日先有result

結果咪推遲曬

on撚99 戴住d 垃圾3 ply BFE 口罩本身就係嘥鳩氣架啦
你個環境有毒都照入
快撚d 承認依隻係廢炎好唔好, 已經要戴撚住副眼鏡架啦仆你個臭街, 仲要日日戴罩好撚辛苦呀

跳老舞咪跳老舞佢有佢自由

為隻flu搞埋d濕鳩法例限人自由先最on9

但今日94個出院喎，點睇？

馬照跑舞照跳

冇腦，求其話屋企有人感冒咪得

正義群組出嚟未?

咁少 多啲好喎

唔夠100無撚用

即時死亡

一雞死一雞鳴，而家班老細收晒皮自然有另一班人開新舖，有咩問題？

900先擔心啦

攪掂埋復活節先講

等睇變永久病

下世小心d啦

94單者 又唔係940

死亡數+1

touchwood講句如果你屋企人食飯嗰陣中左你返返屋企咪又傳到俾你

連登：恐懼撚

學啲專家話喺屋企都全日戴咪冇事

無3位數字，無事了